今日去左入境助理體測

跑到半殘 成功過到體測 之後到GROUP IN
IN既時候我組入面 有部份人係只係發言一次就停晒手腳, 甚至有人係去到十幾分鐘都唔講野
我開頭仲以為搶野講既情況會好激烈(咁當然都有)
但有部份人去到野都唔多講句 係貪跑800米跑到狗咁 同坐車入去好好玩 ?

入境個800好撚輕鬆
你唔好講出黎比人笑啦

講一兩句一樣可以入到FIB，樓主係咪未知個遊戲點玩？

如果知點玩，唔講野都有OFFER

樓主咁搶風頭有機會考官唔like,
散仔最緊要聽聽話話，唔駛咁醒，
咁醒會令考官覺得你英雄主義唔聽教

我就第一次in 點玩我係唔知
虛心求教

我用正常邏輯黎推斷
當10個人1組 7個講廢話/一句半句
有人到最尾2/3分鐘先求其講左一句半句
我就當佢ia助理位鐘意請d渣少少既人
你點係7個唔講野既人入面突圍 ?

就我in左一次既經驗
全組人入面過半數仲係行緊56k
講野圍住自己黎講 無諗過同題目有無關係

因為個7個講廢話都會有fib

咁你本身體能好 唔代表個個都好既
我一分鐘做sit up可以做70下阿
你唔得我係咪要笑你?

你講出黎自己都唔信啦

咁多人去in
gp in一定係西走大部份 而唔係留大部份

成個連登，大把人in過啦
唔好覺得得你自己有經驗
果陣去fib，見到7-8成一齊gpi n既人

我咪提左幾次 我唔識 只係用普通邏輯推斷
咁唔一定會啱既 係咪?

如果只係西走少部分人 咁gp in 既價值係邊

入境體能要求已經係最低
正正常常一個人已經pass得到
除非你真係完全無運動細胞
如果你無嘅話，你唔好考紀律部隊啦
就算俾你負碌體能過得到，你入到學堂都死
體能已經係咁多關入面有得練嘅一關，而且可以喺較短時間操到達標
如果連呢一關你都唔得，係咪要自我檢討一下究竟有無好好準備去應考

唔係話你，我係話連入境體能都fail嘅人

因為重有筆試同fib囉

想問下成個test用左幾耐時間

你講到廢up先有fib
正常有point發言會88

擾敵撚係咁架啦

grp in問d咩

東亞病夫

擾敵都合理d

定條題目 關於誠信 大約係咁

係咩 我體能肥左

討論下gp in既野 我幾時覺得自己世界冠軍咁 ?

你同d ce/dse 0分仲要周圍同人讀自己0分嘅人有咩分別？
三十幾四十人一個slot，得兩三個肥，你係咪覺得好自豪？